唔熟識情況, 英國僱主個個都知簽證?

個個都有留意時事, 都知LOTR , BNO visa可以合法工作?

當然唔係啦

唔識你咪show出黎比佢睇
香港班戇鳩HR夠乜柒都唔識啦⋯⋯

Show 你本passport 同個stamp俾employers 睇，佢哋就會明。

英國本身有個系統去check你可唔可以合法做嘢
不過如果一向只請開本地人嘅唔熟唔出奇

首先你要有份工作
英國宜家真係難搵工
好多Local都無野做